女朋友叫我透過星座了解佢，係咪痴左線

我自己唔信星座，佢話佢係典型山羊
叫我透過星座了解佢，係咪痴左線？
咁大個人生勾勾了解唔好？

想話你知 佢已經唔係處女啦

第一個回覆真係好重要

冇錯